窮撚晚餐 富者勿入

唔計麵豉湯同飯用左$37

咁叫窮撚？
我食麵包咋

一日三餐加埋用唔超過15蚊

求攻略

唔錯

入左 咁點

本身唔駛37

肉檔閂晒 焗住買燒味

同求

平仔召喚

唔好咁話關二哥啦, 好辛苦架

屯門窮L去安定食燒鴨飯啦
26蚊

我煮黎聽日帶埋飯